好多人排隊買布口罩，30蚊個你屌唔屌？（圖）

整口罩嗰個都冇戴口罩咩玩法？

社區爆發不遠了

深水埗真心無得救，好多廢老到依家都唔戴口罩